## Ch 10: TensorFlow用于生产环境
到目前为止，已经创建和训练了许多TensorFlow机器学习模型。一旦我们我们想使用一个模型，我们需要将其移植到生产环境中。本章提供了许多技巧和例子，来说明如何实现单元测试、使用多进程、使用多个机器（分布式TensorFlow），并且最后用一个完整的例子来说明。

1. 实现单元测试
   - 展示在张量（占位符和变量）中如何实现多种类型的单元测试。
2. 使用多核、多卡计算
   - 如何用多个设备进行机器学习，例如CPU设备、或者GPU计算卡。
3. 并行化TensorFlow
   - 如何在多台机器上安装和使用分布式TensorFlow。
4. 在生产环境中的TensorFlow技巧
   - 开发TensorFlow的多个技巧
5. 生产环境下的TensorFlow的一个完整例子
   - 展示如何用RNN模型来预测ham/spam(来自于第9章第2节)，主要在训练和评估两种层级上来描述。